金管局入市買15億港元 觸發弱方保證

有人形容為走資

有人話大户做咗個假升市派貨喎，去到第二季股市樓市先見真章

咁後市去向如何評估